想問賓穎d fans有咩感想？

體諒緊老鼠
因爲賓穎係無可抵擋既誘惑

佢有fans?

撚有fans咩

同國藉D fans